GP電池係垃圾中嘅垃圾

前排我屋企個電子鎖無電
我就買左排GP電池 打算換
點撚知換左一個月都無 個鎖就無電
於是 就拎幾舊水請師傅上黎檢查
發覺原來係GP電池漏電 搞撚壞左個鎖
屌 好心間公司拎咁撚多錢賣廣告
不如拎啲錢去改進產品質素
呼籲各位巴打絲打千其唔好買GP電池

GP is "well known" for its quality.
Buy Eneloop battery la

叉電池冇用gp好耐